有無人聽過rhe pancakes

成日唱麥兜歌
雖然佢唱歌走走地音咁
不過聽落好有童真

你今年幾歲

大個唔可以鐘意咩，佢都有其他得意歌

同埋d廣東話歌詞好過癮

人地叫cutie pop呀走音

The Pancakes 大把好歌
有冇聽過佢隻碟 Sometimes when we cry
用好天真既唱腔唱出生活既悲哀

佢呢幾年都冇出過黎 有冇人知佢去左邊? 首咁咁咁我重聽緊

我聽過佢好多歌，麥兜首多d人知
我自己好鐘意how much will we remember

識貨啊巴打
細個聽CD聽到《I want to fly》已迷上

有啊
都叫有keep住唱吓膠歌，有開小型演唱會咖喎
去咗邊？嫁咗比腦細囉

林日曦老婆

嘆世界唔出新歌

佢潛咗水一年…fb個page都冇update成年…
利申隊員

我意思係呢隊band好耐，有返啲年紀都應該聽過 ok好聽 不過條女應該引退左

麥兜都好耐啦
細個勁鐘意睇